點解當初中英聯合聲明要搵共慘黨傾唔係搵台灣傾

why

台灣當年自己都未搞掂你可以翻查文件80年代嘅台灣其實都係一般般內部都好多問題

咁就送比共產黨? 名義上都唔係佢既野 定台灣轉送左香港比共產黨
台灣收返黎都好呀 多左個地方收稅唔係應該會增加收入咩

因為老蔣令台灣退出聯合國！中共承繼咗台灣嘅聯合國嘅地位，

當年係姓鄧屌佢老母平主動搵英國傾，講明收唔到就攪鳩香港，即係攬炒！
今日承奉鄧小平先生遺願，攬炒香港！
屌你老母死支那一直想攪亂香港就係你地班仆街支那！

叫台灣出聲還返香港比台灣好嗎

因為共產黨拳頭大啲